泛民左膠會再利用"卧底事件"引導抗爭走回和理非，方便維穩，小心！

昨晚連登的泛民左膠打手一知道有黑警做卧底混入抗爭者中再捉人，就好似執到寶一樣，把事件發大，先鬧黑警一餐，這個當然非常合理，我都好贊成，其後就引導向一個好鬼異既位就係講"任何勇武及破壞性既行動都係黑警既所為"………這種反抹黑既手法看似高明，但其實陷阱重重，而對真正既前線抗爭者來說，簡直係忽然加咗一條鎖鏈封鎖了勇武派的行動！！！！！！
同時間亦會誤導一些新既抗爭者，未上街又將會上街既抗爭者同埋永唔上街但支持民主的花生友，誤認為香港一直以來的抗爭只有和理非，任何比較激進手段的人就一定係鬼
只要這個充滿惡意的宣傳能夠生效的話，就可以變相廢掉了勇武派在示威現場的立腳點，亦把抗爭帶回了低能而又對政府冇傷害性的和理非抗爭

做此行為的人可謂心腸及動機都極之惡毒，只有維穩派至會咁樣去推崇這種自我封鎖的所謂好橋

樓主垃圾五毛

其實黑警做卧底有乜野咁大不了？
佢地既職責就係保護政權，佢地見抗爭者有衝擊行動，而又接到上頭的order，用武力震壓，本身都係好正常
而佢地既然早已經係612開槍射頭，催淚彈向直射，甚至之後搵黑社會幫手打市民，佢地早就冇諗過要同市民公道地決戰，所以佢地用到卧底，有乜咁奇？市民根本不用太大驚少怪，佢地本身就係咁仆街，亦唔需要諗乜野和唔和理非

而講到班維穩派，係現場放議員同社工出黎幫黑警拖時間，保護黑警，阻市民，一直都有發生，最近有市民起火做防禦，佢地就扮唔知立即出黎撲熄佢，口講為咗安全，內裡係諗乜心知肚明，宜家又有個咁正既黑警卧底機會，左膠當然會物盡其用，先係屌，之後重點當然係造鳩d勇武激進行為係鬼，當激進行為無法升級，抗爭者自然道會注定"永遠失敗"，因為黑警冇壓力，等於政府冇壓力，出賣港人的左膠及政棍亦唔駛再怕有更激進的行為而顯出他們像維穩共諜

小心小心

黑警係會有卧底，但有d手段佢地係未必會做，例如掉氣油彈，放火，甚至攻擊黑警，因為這些行為會有機會直接整傷黑警及佢既一方既人，包括d 官同埋d左膠議員及社工，所以卧底最多只會開吓激光筆，係前線盡量活躍d，向d牆掉吓野，搬吓鐵碼等，氣油彈，夜火，攻擊人等就唔可能啦

對話同溝通
已經再冇撚意義
請全部人入機場

起底

又分和理非勇武係手足呀

勇武正式落枱底，以後有乜事都係黑警自己做出嚟
總之最尾結果贏就得，對面冇底線我哋都唔需要

昨晚一眾泛民左膠打手忽然齊齊吹起呢陣鬼風，好想引領所有人以為全部激進野都係卧底做，呢個係極度破壞前線抗爭者既行為，千萬別被左膠錯誤引導，咁樣既話你地會好對唔住一直以黎係前線無私付出既所有正義既抗爭者！

咁卧底單野點？你要知道果班黑警同泛民左膠一樣為咗達到目的，乜野冇人性既屎橋都會諗得出，黑警搏升職，泛民左膠搞維穩搏俾有錢佬睇中，佢地點會唔搏盡？所以市民自己先醒水係最重要，而以為動作要快狠準，不要留時間同空間俾佢地，不要被佢地果d所謂改變同進步影響到，天生奸角就係奸角，唔好對班奸人有期待，但行動中不要輕視佢地，以後要更加快狠準，黑警及左膠就是惡魔，冇得變！

屌你啦 你上前比人打到仆街 再比人拉試下啦
依家點勇武都冇撚用呀 黑警冇撚左底線呀

由宜家開始，我唔會再回應d專害抗爭者既左膠既留言，你話我分化又好五毛又好，隨便你，因為你係鬼，至少我分開你地呢d香港毒瘤先！

負評 起底 唔好推

屌你老母而家仲掛住分化
仲要人地咩都未講，你就假設性咁話人地會點

你呢啲三毛會死全家架，小心啲

勿推文回覆分化撚

屌，e加應該將所有資源文宣都對準政權同埋班屎察身上，唔係再分化自己內部，只要泛民不分割同埋同一槍口對外，我唔介意佢地左膠定右膠定

( Show Blocked User - 瀧野由美仔 )

樓主分化撚，負評上一頁

下次見到啲三毛不推文回覆啊